【文宣設計組】我地需要品牌/撈稿，文宣組設計組同我入嚟！

我地需要更完整嘅Branding / Visual Identity 去分享同宣傳各種夢境
小弟不才，襯罷工試整咗個 Logo 同幾張 posters
大家比下意見 pls
鍾意嘅歡迎download / share
有idea 投稿一齊膠流下

我諗住整個STENCIL，得閒落街做下街頭藝術

靚

好靚 支持

靚！G持！

[溫故知新]勿忘7.21香港最黑暗的一夜 上環三十六槍 元朗無差別攻擊
認清目標 唔好再比一毛帶風向
上環

元朗

覆POST之前諗真啲先！
獨立思考！唔好完全盡信正負評！

請利用連登浮沉功能，幾唔鍾意都好，直接無視，連負皮都唔好俾。

光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

可否加返攬炒巴個個?

靚發夢先好街頭藝術呀

行為藝術嘅嘢，無分時間地點嘅，最近要有feel，安全進行

我無野講

推

好靚
不過放喺創意台會好d

【727】唔好再討論和理非定勇武抗爭

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

光復香港

時代革命

P 牌仔第一次揸車唔識，下次會

做頭像先

我哋覺得你個logo設計好好
想睇下可唔可以同你合作
可唔可以tg聯絡